成版都講緊疤既時候

蝗狗又全部上返返黎

我朗今屆誓不可擋
買定冠軍先

*留名睇抽摩仔